講真，政府比咁大隻牌我地上，你班人都唔識用，仲話要贏

811係有好多事發生，每件事都要值得放大

但最重要係咩？

黑警扮示威者呀屌

點解有暴力示威？黑警扮示威者做

點解有人掉磚？黑警扮示威者做

點解有人放火？黑警扮示威者做

邊個煽動暴力？黑警扮示威者做

但有無人講呀？得小數文宣講，其他人唔會知

而家佢個focus係暴力令經濟差，只要大家知道個真相係黑警同林鄭搞到經濟差，政府有咩方法唔讓步？

呢樣野同個女仔同樣重要，要廣傳，要比返真相全世界知！

即刻做大量文宣呀！

你話我同前線割𥱊，影響軍心？呢d對外既文宣如果自己人都相信，你地就唔好講兄弟爬山同不割𥱊不分化，因為你地根本唔信自己人。

對付林鄭，要草船借箭
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

推啦...

警察派臥底參與非法集結，點可以判斷佢地無蹤火扔汽油彈先？

推

推
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌

有牌上仲等咩

當休班警無哂權力既時候都會強姦，非禮，打人，偷野，市民點相信當值警員同臥底唔犯法同煽動示威者？

請將721同扮示威者link埋一齊 警察扮混入暴徒內執行私刑才有無警時份

係地鐵放tear gas 都係好大張牌
文宣post 多啲係連儂牆

黑警想殺警

push

黑警放火！

林鄭將香港推向一個萬劫不復的深淵
林鄭月娥忍心將香港推進粉身碎骨深淵

香港警方=黑社會=恐怖主義組織

811--黑 警假扮示威者掟磚同火魔法
811--尖沙咀 6名警察扮示威者 帶隊召黑衫人 帶頭燒警署
811--銅鑼灣 警察扮示威者射丫叉 混入人群搞事後表露身分制服旁人同時大量防暴增援
811--以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
811--北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者

不分化 不割席
五大訴求 缺一不可

黑警假扮示威者掟磚同火魔法
記者請日日問

香港警方=黑社會=恐怖主義組織

811--黑 警假扮示威者掟磚同火魔法
811--尖沙咀 6名警察扮示威者 帶隊召黑衫人 帶頭燒警署
811--銅鑼灣 警察扮示威者射丫叉 混入人群搞事後表露身分制服旁人同時大量防暴增援
811--以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
811--北角警察無視白衣人攻擊黑衣人及記者

林鄭將香港推向一個萬劫不復的深淵
林鄭月娥忍心將香港推進粉身碎骨深淵
五大訴求 缺一不可

黑警假扮示威者掟磚同火魔法
記者請日日問